揚州男子網上被騙 向「網警」求助 豈料警察...都是假的...

【揚州男子網上被騙 向「網警」求助】
【豈料警察...都是假的...】

揚州一名男子打工時，在網上被騙了約兩萬多元。於是他在網上報警，希望網警能為他討回公道。

豈料報警後，連網警也是假的！對方要求男子將所有資金，轉移到同一個賬戶，進行安全處理。男子不慎將所有錢轉進去後，發現情況可疑，於是再次報警。

警方經過調查後，發現全國有多宗類似案件，資金都被轉到海南，最終在當地搗破一個詐騙集團。目前相關涉案人員，已被採取強制措施。

#有線中國組
#假網警
#詐騙集團

痴撚書

佢點搵網警先？

百度網警囉

笑撚到

蚹蛤蟈蜻

我覺得係真網警黎

支那地獄鬼國

真警都假警都一樣啦

諗起殺人判上判上判上判

其實個警察係真嘅

所以官方先話假

書乜嘢

係街大叫習包子即刻搵到真警察

海南

小學生唔係吹到要做下個香港既咩

做下個深圳就有機會

呢單係咩事

詐騙犯拉左 , 但啲錢充公

popo不等於 police，上當了

【富商買兇殺人】5次判上判$200萬變10萬 殺手嫌少通水告密
廣西南寧法院開庭審理一宗離奇的「買兇殺人案」！當地富商開價200萬元人民幣（下同，約250萬港元）僱用殺人，暗殺廣西南寧大自然花園置業有限公司董事長蔣嚴；但繼過層層外判，經過5手交易後，酬金縮減至10萬元（約12.5萬港元）。「殺手」漆為四認為拿取10萬元殺人風險太大，直接聯絡蔣嚴主動表露身份，雙方更配合上演一場「綁架」戲碼。

咁都得

就咁we7 search網警有大量結果 每個省市都有自己ID

張小明：你能活著，足證國家包容

係支那有賊話條友涉嫌翻牆要過數俾佢實勁多中招